%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Classe dans l'ordre croissant de leurs périmètres les figures
suivantes :
\begin{itemize}
\item Un rectangle de côtés mesurant $6$~cm et $4,5$~cm.
\item Un losange de côtés mesurant $5$~cm.
\item Un pentagone régulier (cinq côtés égaux) de côtés mesurant
  $4,1$~cm.
\end{itemize}